今日係我生日 我想大家...

我今年既生日禮物好簡單 就係想撤回逃反條例
希望聽日大家會出黎陪我過生日
記住不撤不散 要撤回唔係暫緩 仲要爭取釋放義士 要求濫用權力既黑警負上責任
大家加油

聽日見
為咗我地的香港同犧牲的同伴
一定要企硬

祝你願望成真

我都生日 生日快樂